Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM) ##

DOM - "об'єктна модель документа" це представлення усіх елементів HTML сторінки як об'єктів, на які можна посилатися у 
JS для їх зміни.

----------------------------------------

## 2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText? ##

innerText - показує тільки текст

innerHTML - показує HTML код

----------------------------------------

## 3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий? ##

document.getElement

document.querySelector - мабуть кращий

----------------------------------------
